所有區議員應籌備罷工及抗爭基金！！！

由612至今，各位手足為咗令各位大人有藉口罷工已經付上不少代價，有手足被親共分子襲擊，有手足受實彈槍擊。

各位區議員，你們每一席、每一票也是用血用汗用淚造就而成，現時的形勢是每個香港人把希望寄托於你們，切勿得到議席而尸位素餐，立即準備運用區議會資源籌備罷工及抗爭基金！讓有需要的同行手兄得到協助

推

1/10

2/10

無人認同？